有冇人個口成日合唔埋

唔知點解成日鼻塞
慣左用口透氣
有時照鏡見到自己口擘擘成隻狗咁
有冇人都係咁